麻煩咁多位今日會搭的士既巴打幫手睇睇

小弟今日係的士唔見左銀包
黑色hershal 入面有學生證 有我樣同身份證
有約1000蚊現金同各樣證件 仲有一堆戲飛尾
睇下有冇人幫到手睇睇
小弟仲係學生好窮 麻煩咁多位巴打幫手睇睇
感激不盡

紅的 九龍區 岩岩由觀塘消防局上車 係啟業落車

窮人第一次搭的士?

已經用埋其他途徑問緊，純粹多一個途徑問下
對唔住

push

我姓陳，如果真係見到pm我見到個po都幫手推推 唔該曬

個司機好似叫鄭錦泰或者鄭錦鴻

點解唔搭巴士

跟的 朋友3個一齊落 果陣想快d返屋企

大概依隻款，入面有格show相既
麻煩到大家真係唔好意思